唔好咩負面消息都一句「冷處理」算，冷你老母

日本人誤被私了→lihkg話要冷處理→日本傳媒照報
上水阿伯中石危殆→又話要冷處理→各大傳媒照報

有啲嘢唔係我哋唔講，就唔會有人知㗎，戇鳩少陣啦

與其乜都話冷處理，不如自己先攞咗個位入先，好過單方面俾對家講曬

認同，其實好多野冷處理都無用

咁推上熱門

冷處理雞先蒜皮既野就ok
嚴重既野係冇得避

冇話要，但唔代表大家縮頭烏龜咁就算

我哋啲手足俾人斬死撚埋
除咗呢度以外仲有冇人理過?

點解我哋仲要去理埋嗰啲傻西嘅事?

咁你討論就有用？ on99

咁摺咗個壇佢啦